覺唔覺限聚令好似蘇b(蘇蛇）

Feel到就嚟收皮嗰陣就會有神秘力量吊住條命

【更新報道】

本港自 5 月 15 日起沒有本地感染個案，相隔 15 日後疑再次「斷纜」。

至少兩個消息人士向《立場新聞》透露，威爾斯親王醫院一名病人初步確診，結果為強烈的陽性反應（Strong Positive），病人沒有外遊紀錄，現時正在深切治療部留醫，病人須使用呼吸機及強心藥。

值得留意的是，病人現時仍屬初步確診，需待衞生署進行覆檢，才能證實是否確診。